Rap界新力軍

繼上次同朋友出左首rap
今次我地終於有新歌出啦 <Let Me>

希望大家聽完可以比下意見

Skr

如果真係想認真玩既 建議用翻專業小小既錄音器材

btw歌唔錯

比上次好左
聽得出有改善

點解唔擺上youtube?

多謝先
其實我地想試下個反應先

諗住出多首先擺

緊係啦 聽完ching們上次既意見
Btw thank you

其實聽得出係想放個心落rap到嘅
副歌都出色

聽到打晒冷震
Btw keep住團火

錄音方面都係差啲
Btw出色既

多謝你既欣賞

試反應

點解
啱呀 keep住團火

你哋有冇組合名

農夫type ?

建議可以俾返啲高低語調 一直聽緊同一個音 搞到好悶
E.g 第2段verse 拖長嗰幾隻字可以高音少少
利申：我係外行人 唔識野 純粹鳩噏兩句

Btw 加油 我都有聽開 但係冇你哋咁夠膽真係自己去rap

有幾個選擇 但味諗好

幾鐘意你哋d詞
繼續努力啦屌

風格唔同架

多謝你既意見
我地會斟酌下

有冇聽過光速rapper點rap未？

有心就可以啦

D詞發自內心寫架
有認真聽wo